以下係郭文貴爆料,真偽有待判斷!!!!!!!!!!!

Start at 1:10

Start at 38:17

兒登最愛片